【Wtsapp統計】有幾多人熄咗藍剔同Last seen?

純粹想知下

有熄，覺得好撚煩
冇熄到，被人知都無咩所謂

我熄last seen但有開blue tick ，點投好

比人睇到有咩所謂，唔想覆咪唔覆住囉，send 得messages 即係唔急，有急事打比我囉 個電話功能廢架咩

好鬼崇